[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [228] 好龍胖不課嗎

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

「情人節‧精巧甜品」：
劇情活動「情人節‧精巧甜品」已於2019/2/14 14:00(UTC+8)開始舉辦！

火屬新角／龍／符：

5星火奶，抗暈(真龍抗性)

普羅米修斯

開場100%儲技

*本次活動pool為期間限定角色、龍輝護符，以及非期間限定的新增龍族pool
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?()

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

唔豬中左添

221 6034

隻新火奶真係好似廢

啲人唔追風就得
追風就冇撚用了

問多次
聽日主力谷 黑騎 月月 小望 女帝 亞里莎 呢5隻先
之後 狗 病弓 充電 ，仲有冇?

thxxxx

要高配先勁

-1

影角色圖黎睇睇

邊個係狗?

而家打咗咁多次真火覺得真風難打啲
真火背好就得

S巴

香織

－1

Sor 冇睇post
仲有冇位

有

橙>黃>綠

唉
冇萬聖忍
公競比人132一波jap左落295

巴打開？

唔該noe妹

邊個炸死禾地

你開

2872518

如果想打埋競技場
升完橙圈先升IRE同充電寶

IRE = 伊莉亞?

睇到個post講有冇絲27歲以上怕嫁唔出
禾17歲已經怕緊啦

Weak了

如果有Monica 好唔好升佢?

點解斷哂？

禾Network唔好

頭先贏到

繼續？

開晒箱未?

差2個

次優先

開

3390239

收倒 即係你既黃色?

黃

維巴超活力當唔當係buff?1技

幾中意佢出技個樣

buff左 我岩岩打到3萬1

兩個一齊斷

2927387

可能birdie問題

我怕唔計先冇斷

Thanks all

Why ge

頭先見到你死一咗
怕ON9 AI唔識幫你打

其實而家可以回定d體 起身就有n3倍

係 果下好驚

981體

你開晒箱唔怕啦 毛又任回既

信先有3000幾體

961+236

可以唔攞架咩

每日體包果d 有寫期限

下次要留

有無巴打帶打真草龍
4千幾戰力都無人組

真火有火山呢個不安定因素
真風完全係背

岩岩比呢到d巴打carry完

S巴維巴打可以跟

背都可以中風死
火山我唔覺有咩難

係咪我用火尊太廢d人唔比入

我尊45攻龍都畢業 應該唔關事
奶先係大苦主

求房

APEX咁多日,都只係用NULL巴玩左5分鐘咁大把
過2日又要玩anthem了

炸仁

真風難啲

睇唔到隻海豹留言
維巴打禾先打

原來係海豹

雖然我都試過幾次街場比人炸死
肯定少過一場真風啲傻仔中風次數

我就係得奶

打機都有得比人笑

強國

上steam睇評論
勁好笑

送果100甩抽曬又唔中泰王

咩係泰王

肥婆做乜咁快出刀

我唔知一日得三刀

真風唔難喎

阿婆升咗rank9了

程巴咁早

終於有一隊rank9了 但無裝

Gym

我係一隻一隻上
中過伏

岩岩清好友list先發現差唔多1/4人最後遊玩係10天以上

行雷 巧京京

好似得2王可以用魔法隊

幾時出刀好

應該上R9 有裝,定多啲R9但冇裝

好似有D黑 有D裝一管都唔出一次

一定係r9有裝

等緊大佬指揮

我諗住我都唔夠腳出三隊物理，所以用魔法隊J 左二王先

你都唔夠？
有冇3隊物攻隊組法?

玩公子玩得好勤力
3點幾訓 5點半起身打 6點半訓 7點半打晒15管
勤力過龍絆

炮灰一號係咪幾時出刀都得

無呀，一周目，唔洗坦，唔洗奶
15隻打手，我無咁多

參考下，自己再改改

建議留一隊主力打尾王

懶 準備auto

打算升r9裝 唔上r10打公會戰 岩唔岩？

2王法隊打70幻出唔出刀好

岩

停雨

開針

唔小心打咗 我以為係模擬戰

百一幻

得條滿突老夫打真火,配水槍定莉莉打好d?
定係一定要攻龍?

莉

Hard會唔會有3倍？
佢有應該唔洗爆15管咁多

我得null巴隻月月租到
下2刀要死了

咁要同你第三隊物理比較下

有3 正常有用果d 唔洗6管刷得曬

不存在的

咁J 啦

有 完咗normal到hard

Auto完

有咩係唔洗升

好多都廢

有無4星水奶?多好多機會入場

龍族秘藥點出

猶長試模擬戰打得66萬

等活動
多到唔想要

抽卡出
撞正16人活動 就多到你唔要

2，3隊gg 拎埋12，6點d體先再打 或者你都叫我尾刀？

夢幻模擬戰

抽卡係出3星以上 記錯左

66幻可以轟落去

求r10表

打完飛機?

o仲用咗最勁個隊打二王

Siu jor

冇朋女帝互借打唔得多呀屌

鯨蛇今晚得閒？出嚟食嘢教禾玩ok?

Siu 4 cat girl 3刀
鯨蛇你突下佢啦

我玩果時啱啱啱升咗啲人rk9冇裝

組合有問題

我要成日本月物一大毒瘤了

S bar 160幻

見有條友叫我唔好混魔
但我最高攻果三隻物理都rank9咗未齊裝

Luna塔, 黑騎活動今日4pm完

差啲想答佢我係鯨蛇

模擬戰完隻野就死左

你今日其實應該2隊物攻
另1隊魔攻打2王
你個account好齊色

Noe好試10次都冇事
真打就boooommmm

開咗外掛 唔好report

我仲以為每900體打3刀 我買咗15管咪清咗先
點知原來得3刀

啊啊啊啊啊
鯨蛇化 瘋狂打錯字

打隻馬50幻 是咪打落去?
換走隻小望就60幻
用哂體都係差2隻RK9

未清boss券好快d清
唔會繼承去下個活動

想問下 石油王同光法歌姬 值唔值得升ga？油王係咪唔適合打風龍？因為無抗暈。 火系有佢、主角、同情人節隻4星火弓

見巴哈話光法歌姬唔掂，無人玩活力 因為斬隻龍好快完

唔值

兩隻都廢廢哋

馬馬打到140幻 打唔打
但會打晒3刀

石油王唔中招咪打到真風

3刀係一日5am reset?

係

留返刀清尾王啦

每日臨訓前先開始打

升火主

5am邊有人教你打

Thanks, 想問下面有無隻4星實用值得升 ？ 暫時升滿過武藏，你地覺醒露係咪都主留比5星升環？

Luna 打到淨1/4

中唔到萬性忍

鯨蛇話下次再開唔會重置獎勵 冇所謂啦

暗弓女值唔值得投資
巴哈無人提過呢隻野
如果整五星武整比邊個先
火尊 光火奶 草斧頭女 暗弓女

極度懷疑肥婆會睡刀

又有海豹

一早扑咗 睇唔到

有愛行先

metoo

咁癲 暗弓女都有愛行先
目標係打真風就尊

好難揀

暗弓女真廢？

最憎呢d人

打真光應該就唔會用到佢 又唔防盲光帝都唔會出

第二刀根本無力

你打埋啦?

感激
睇完個faq都無乜方向
真龍要d角我全部都無

Whowhowho

十抽中一set果d (e.g. 炸仁)

幾時出新pool
又追多五千蚊lastpay

比月月我呀

仲追

未呀 希望一陣個200體可以打到1，2件裝
我今日30管

掛咗 升上嚟未?

佢出少左

追返

可以hea多一個月

有情巴 呢d原來係叫微課

Pad又一百石

佛撚到

微課
睇黎我要重新學過中文
想知巴士佬既重課係點

s巴咁我係咪等埋晚上既體刷埋就打哂3刀佢?

理論上係掛 尾王應該要有暈
睇下等唔等到佢死

唔知打埋今次換唔換到

炸仁已經比你B到唔挽了

又關我事

唔係好明
尾王係咪下一隻大胃王?
打死佢就完公會戰?
前面無參與過就死哂

1週目隻馬仔都算易打 一係模擬下打到幾多

會變2週目 2週目以後強度會上升
但只會升一次

打到50幾幻咋

bug左兩單又3彩全重覆
比月月比忍我呀

鯨蛇打得廿幻

會長喎

我十二點左右先訓

T

仲要抽曬我D智

圖已cap

rk7滿裝直接升r8定打定r8啲料先一次過升

btw 個3倍掉落比我想像中差

打得 鯨蛇一場40幾 一場20幾

siu4

Ok 有會長頂住 個人都定d

冇3倍你會更想死
理論上r7滿勁過r8唔齊

點會 冇3倍我上唔番啲裝

應該有鯨蛇墊你底了

最抵玩係skip券一直增加

踢左佢啦

咩叫睡刀

罰鯨蛇課啲戰隊包包俾我地隊員

月月同女帝2揀1借邊隻好

得一隊打得
想典

女帝巧能勁 兩隻都模擬下咪知

咁出晒3刀囉
我日日都第一時間出晒3刀
得未

如果有多隻破防（深月or 泳可）借女帝會大加啲

2隊熊鎚應該打到6-70幻
冇月月冇智我想死呀

刷住裝先 公會戰係點打

N3倍升人啦
巴士佬佢地分分鐘多過你

第一時間打20萬

鯨蛇嬲嬲你仲串佢

打左一百幻 燃亮了

打之前問noe妹點砌隊
Or自己試 可以模擬

打完呢次退團
我依家立即del驚都架

有冇人可以捉禾手仔教禾玩

捉埋禾嗰隻

我法國個buga都係亂鳩咁黎99LV

吾巧牙

我2隊得十幾萬傷 呢幾日應該要升過其他人
6又send出黎個list既角我無典算

鯨蛇乖
星期日陪你去食Sor孚你

我都冇
我都係打一隊咁大把

Gun

Three dom

最衰英文巴

跟

你可以輕課 課到有為止

幾時到尾王 想試熊鎚扑7佢

小器簿
岩岩追左4500石無智 好似真係又要課

應該用熊槌隊定草泥馬隊

.gun

我刀吾豬 我得熊鎚

禾想問下做咩唔借人打姐

炸仁係咪都棄左驚

食緊女姐

我跟唔到啦
希望明天十抽中啦

佢醉曖apex

收到風今日有料

睇片熊鎚0:57 0:24 開技
馬仔唔豬了
如果有放深月落毒唔知會唔會影響

衝主線拎番好多石

琴日見佢係TG賭錢谷玩左成日

唔挽了,巧難挽

如果有貓吸tp, 開技時間都會唔同

聽人講如果用馬仔就唔好出UB, 等佢自己出二技暈，無得控制幾時暈，會變數多啲

巧彩我仲有隻劍貓未用

個個都食女

你幾時開台 想睇你玩

我食檸檬OK?

搭個燒肉/放題

輕鬆龍胖

教練 我想減肥呀

咁你食檸檬啦

咁放題
食魚生姐

有情巴可唔可以掛月月同阿婆 想試下

成班瘦撚想谷肥我？

又食肉

聽日自己一個去睇gundam nt

Huehuehue

怕咩 我都準備自己睇

冇問題 睇睇下就慣
我都係咁

屌呀 出咗麥提本書

This

機不可失

本身都掛緊月月同呀婆

爆咗24管都仲未齊裝

sor
係咪講緊戰隊競賽 露娜之塔?

牙鯨發完皮4未

你用劍貓咪有雞燴唔係0:57同0:24開暈技

係啦

睇片有落貓
不過係泳貓

咁大獲 有冇冇貓既片睇

後半part

牙鯨呢

Thx

2次模擬戰都好地地 實戰隻伊莉亞勁快死

每日可以kill一次apps

長智識了！

今日30管無晒 聽日衝主線希望一隊齊r9裝
今日第一刀蠢左 無借角

發咩皮4

我係咪要70lv以上先可以借你角?
第2 3刀準備幫boss r痕
報話打幾多傷係咪唔計果1.3倍?

打完廿萬係到發皮4

個仔就四歲先嚟玩扭抱典巧

我都想知Lv相差幾多可以借角
尾王睇大腿們表演

報果度唔計倍率 按入去戰隊內個分先有計
你主角要高lv過佢角色lv 你地睇下使唔使夾下唔升角色lv

出街 好多人面前抱佢一獲 等佢怕醜就以後都唔會
利申:鳩UP

揾個女友比佢攬

有情巴 我月月同阿婆唔升lv 會hold係74 黑騎你應該唔駛借？

差成5lv 點夾 我問雷狼巴借

黑騎唔洗呀 咁要月月同阿婆 我唔夠打手

齊角打廿萬

Ok

隻蕾蕾上晒速度都打最慢 打火山真一T清唔到怪

雷狼巴可唔可以掛月月同阿婆 我想打埋果兩刀佢

禾刀幫到人
其實支援要點set
而家咁樣ok?

仲爬緊文睇緊點打公會戰

佢話佢係bb
我以前成日玩鳩佢 叫佢抱抱然後笑佢仲bb咩
而家有報應

火山打咗次 嫌麻煩刷番工廠
刷到出埋麥提書

我洗唔洗都壓一壓lv,我都係尾位既巴打

你個仔都幾嗆口喎

支援設定到 戰隊競賽 露娜之塔set 咁我都唔升月月同阿婆

細路識玩

我想要阿妹

我地3個相依為命架wo

咩叫嗆口

我隻熊鎚TP回唔到睇片咁快

set咗了
左面地下城係咪唔洗理

仲有想問禾幾時出刀
1刀得30幻

差一隻狗碎又比我抽中好佛好佛

禾唔識笞
咩係壓lv...

幾串

唔好刺激牙鯨

巴打game名係？
好似唔藉得為我地壓lv
等大佬指示

地下城可以set打手 方便我借
你用哂體升rk未?

你隻熊鎚R9?

R9滿裝

而家係咁要我抱
比我玩得多

巧 一陣將隻望轉埋打手
暫時10管，食個飯繼續爆

大家都好努力

打到cancel左個meeting我係咪痴左線

包尾好大壓力

我r完痕 無野做又可以返去玩龍姅了

接佢放學喺同學面前抱佢 叫BB 等佢呢世佢都記得 千其唔好咁做

龍絆一陣2點有公告

無奶由架，可能一周目隻boss 太細力，彈唔到幾多tp

草泥馬係咁扑中好似幾勁

你地可以試下唔落熊鎚喎
我諗有貓佢都係出得一次UB

嘩 巴士佬 咪咁痴線啦

虛空之影 又嬴

法國一周目可以唔落熊鎚，因為佢果招扣好少tp

原來又係大佬嚟

情人節event無新關 唔會又有長草期掛

佢冇所謂

上次包尾

望住D 智同月月大大力轟落去
再望住我灰色既智同月月

今次有禾

我覺得阿里山應該係盲 成日都MISS

Miss弓

其實佢唔升果少少lv又借到俾你地用既話
可能整體上仲好
你地使唔使佢壓先?

睇返70lv 其實借到 留幾隻黎借?

Null巴 月月可唔可以壓83level比我

我一定想 佢應該r9齊裝？ 我爭一lv咋

理論上留月月 女帝

咁麻煩巴打啦

今朝升咗1lv sor

爆左15管都要比人迫害
屌你老母

鯨蛇唔好嬲豬啦 呵番你

夜晚出唔出嚟食肥仔水

吾巧嬲豬豬啦
叫spawn 請你食梳乎厘

我聽日玩完

聽日追唔到1LV咩

S巴隻智打50萬

你法隊隻黑騎換去物2
再借隻女帝打啦

應該追到
Null巴唔好再升

TFL用黑騎+小望

依條友上次都廢架啦
打完個數真係唔靚就斬左佢搵人算

龍胖賤貨2pm完

可能冇角怕阻到充電回女帝掛

女帝係前衛排最後
佢放貓狗是但一隻入去都仲好

佢呢下第一刀嚟

想幫佢兜都冇得兜

兜走佢

佢上次已經鳩打 再觀察下

法隊打尾王都叫可以接受

N3真係好爽
30管勁快用完

又一個微課

啪到180石已經覺得痛

努力打都b

我既鯨B嬲完未?

即係仲有桃夫同grrm未入會

牙鯨嬲what

19號啦喎

今日係無公告呀

收埋係舊公告
look去虛空個公告睇

見無位 求其入左個玩住 升高d lv先
Pvp重置石頭既話 啪多幾日30管先。岩岩先升左幾隻r8

我都係有排 先2隻R8

龍胖要重生了

一個唔小心就30管咗

被「黑色瑪納」侵蝕的雷鷹，將運用能賦予對手的異常狀態「刀口損傷」，以及讓龍化量條大幅下降的異常狀態「龍化量條下降」等能力襲擊而來！

唔比用龍打

3隻新怪

22號開新關
共3關 各9000 10000 12000戰力
12000戰隻黑雷鷹識減龍化條

完

岩岩無彈出黎 柒左 潛水先

笑左
咁既情報都要斬開出

牙膏咩

粒光菇仲唔係家康天下?

張抗異常符應該好有用

中文翻譯係做乜9

刀口損傷x
卷刃o

降攻又唔比開場龍化

9000戰入場

只係多左個常駐任

收到風 用光補/新火補盾

12000戰
聽落好似好廢

呢度d大佬全部可以單挑

家康 新火奶 ready

放一隻Auto都得

好彩光怪最易
冇家康

頂到盡咪馬戲團超級個LV

我諗條雷鷹先係

9000戰難得去邊

再難D就真龍LV,佢之前都話唔會有咁難

帝超1幻 真龍幻3

雷雞因為未入過pick up
又沒地方可以威 黑化左

幾時到狗女黑化想打丁佢爆衫

Think too much

老夫呢

訓之前禾會睇下TFL有冇打齊3刀

老夫二月尾退休

招真風

點解咁講

開龍絆auto都懶

3倍d掃地券愈掃愈多 好佛好佛

掃緊乜？

減龍化有咩用
其實唔龍化都打得死真風 仲好鬆動

二月尾可裝兩符
仲邊有人用老夫莉

升r10咋

而水晶槍繼續辣殺

S巴30管？

配張爆率符冇人夠膽話你

15咋 又唔使升主角lv

原來n3得5日 點解之前要計15管10日既？

利維坦有活動送break符
水晶全部都係抽 仲要___

水晶槍世界第一辣殺

得60lv 我諗都係15管算
30管聽到都心痛

牙鯨嬲完未

咁講啦 N3倍
應該要將用既石頭量除返3去睇

而家爆一條180 = 平時爆一條60
好似係

個陣9up緊心

有情巴好似心郁郁想30管

用bk符定歌聲好?
水槍都放唔少次一技

石就課左,咁應該5日20管
好彩岩岩有去望一望公告

你唔講我都差D唔記得自己仲玩緊龍胖

邊個最抵課?

依家都仲叫有職建有野升下
再玩多3個月d職建都升爆曬,真係無野好做了

職建都冇升

升到20已經好難升

用同事隻水槍打真火
點解可以咁易玩

反而係遠程果d要升左先,近戰門檻無咁高,唔洗升住
所以我依家都係主升弓同法

升左隻水槍打左3場30秒內就死左唔想玩

我覺得補都好值得升
始終影響補量

我都升緊弓建

升左雙法上30先再諗,弓應該暫時無地方出場住

聽日去玩新亞瑟王

妹弓有新火補=真風第一輸出

倒閉性亞濕王

限定同特價果D都可以買

諗起以前有張真毒妮妙證明書

M字腳妮妙

夾埋火法 尊

記錯左
輝夜先係M

不得了

直接出Hgame啦

冇人回以為1001左
嚇撚死

原來我係topic terminator

超人棄

第一隻手機驚

個樣咁似涅普

bk特攻+攻up個傷
得一招技追唔到
所以唔會用技傷up

太年輕了
我第一隻手機驚係

thx

組團打？

好

等你troll驚

痴線佬

留名有人係咁食降攻debuff打到時間到

好熱鬧

復活了

等睇庫教練教育

唔同癡線佬玩

暫時得暗屬水屬火屬有得玩

水劍可能有得復活

唔知佢呢種關抗性跟帝國定跟龍

收皮啦 12000戰 9打都過

等睇傻仔打唔過

禾係大傻仔

真火 真風 新關
應該打咩好

根本冇人同你玩
摺埋啦你

新手想入坑

上淘寶買完首抽acc 先再講 ok?

梳
唔識淘
唔玩了

熊爺爆機未

庫教練有咩高見

未

突左水晶

我個心...

庫教練又鞭

唔好咁快爆

驚見熊Yeah敗走高登
大家一齊恥笑佢

我見到傻仔啊

夠鐘返院

唔敢打魔獸城

爆咗時空貓好空虛

啲細怪都大力

PO3 VS PO 228

高登得3個龍肥post
連登有228個龍肥post
代表啲咩

掛返晚邊緣之島 可以直殺大佬

唔掛了
唔識掛

嗰到真係講農胖
呢到...

呢度有鯨蛇

代表連登98.67%龍肥post都係離題

好怕隻王打死人又唔夠力
佢打中人降攻 玩家又打唔死佢
光帝超之再臨

乜啲尊開爆發食風會型啲嘅咩

應該要點打

跳起

用加攻

只有 天才 跳8風係型

唔係農絆真係唔好響度討論...個人立場

自己同自己講野又得唔得？

已經扑晒班友

對唔住大佬

得...你鐘意啦大佬

掛邊緣之島升level同打材料整裝
定係打44副本

時間計唔準
天才跳起避唔到風即死 唔死企返起身都係暈等死
水劍跳起避唔到風即死 死左係空中俾緩回補到血就原地復活 抗暈

邊個打真風勁d唔駛講啦？

慢慢玩就解晒D任務刷副本升LV就夠 應該差唔多更新

個外傳難唔難打
我勁廢宜家

今日可以打真火了

係咩 哦

算囉

嗯嗯

哦

嘻

屌 收皮啦
好撚煩
扑鳩你無眼屎乾淨

梳 睇錯
原來係自己黎
氹返

手動置頂

我個時爆左都係
望住堆角色好空虛...

除左星砂同金券同鎖匙 玉鋼換左
其他咩都冇換
得返2000花
仲要有一個星砂金券大馬未unlock
活動都就黎完
可能要爆體刷花

全巴 呢個post好多癡線佬
要小心啲

無盡空虛
我連副本都成日唔記得打
9券浪費左

維巴出黎面對我

冇主線就唔會想打

唔快啲爆機係晒埋vh果5券

真
但龍肥太好玩
唔記得左玩時空貓

600

中！

啱啱同莉卡BB去咗睇戲

放左工了
約左鯨蛇callG

記得返嚟食飯

鯨蛇話要玩幾日幾夜開仁P

好失望決定唔再課龍胖了

G持

成個月冇課過
宜家個心好痛 好不安
就快忍唔住要課課了

佢老婆打黎話唔準開P
禾都係返屋企做毒撚

又抽咗野?

唔G持你個G持

咁佛都唔課金支持

太佛
佛到唔使課

我要打多600戰隊幣
拎埋結算先換到月月

明天十抽中月月

忍住等歪中

衝咗15管
模擬戰打得40萬多d
第二三隊唔洗睇

照打?

我過隔離高登龍肥post
人地真係討論龍肥
我好感動
各位998

今日課左1200忍同月月都冇

1200抽?

但我有月月就可以有兩隊打一百幻

冇錢啦

講下你用邊3隊

月月3星夠用 好似係

禾有兩千一甩母豬石了

高登冇人理我
我又回家了

窮到要call g了

禾月月用母豬石升的

一人份量？

已經唔記得高登ac了

首先我要有月月

Rich kid

慘慘g

機鼠記得打公會戰

果邊好淒涼

分3餐食

一餐食到啦
咁少

執7左佢

又幾好

有咩係升咗
支持又有咩揀

第一隊R7滿裝 唔知上唔上r8
支援無嘢揀

fgo又神強化舊角
龍胖仲係咩都沒
龍進化wo 屌 依家連新4星龍都唔出

龍胖弱化舊角

啲3星完全浪費晒

S巴隻3星刀

有咩驚三星喺勁

御城收藏

囡囡驚？

用淚升3-4星上5星又係唔合理
用淚多左 但EX沒變 on99
唔係隻野本身主動被動技能好 根本沒升既價值

囡囡驚不過單機驚黎

Fgo

由5*降嘅3*

stella!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲未搵到驚d囡囡超越到公子

你過隔離po #2睇下 真係想打j架

出虛空
維巴係時候回家了

dmm啲辣殺驚不了

新手想問依排有咩game好玩

龍胖

龍肥

單機守城game 貪佢夠養生
不過單講囡 佢正好多wo

22號唔好玩就放置play等機戰算喇

咁多條囡加埋都唔夠我老婆豬好丁喎

機戰一定chur錢

就執唔想玩

各花入各眼 唔好笑9人呀下

要出咩隊？

技都有5lv
同fgo一樣坑很深

照上次咁打 二週尾王先要出特別隊

無課玩一排睇下感覺如何
深坑就898

今朝6又bb shared

隻飛基驚巧唔巧玩

痴撚線

聽日亞瑟王
之後仲有隻AXE

巧悶牙

玩荒野打飛機

見到你歐左

挽咩巧

想 call g

但都要玩

SH左33000石等執先抽

幾時先可以skip帝超

sbra check pm

咩歐左

鯨蛇吾鳥禾啦

尋晚呢個時間見到你問抽到隻野好唔好開局

禾比人b會自動自己死開

re左啦
3隻3星開局

吾巧牙，聽講S bar 話請食梳乎厘

有冇check storellet apps

睇過，搵唔到，係咪要入會先睇到？

禾星期日會同noe巴食 有心

歐撚到

呢個？

同小妹食屎？

得エンマ勁另外個啲垃圾黎

又b

佢食屎
禾食so負你

Apps主頁右上放大鏡 search kfc 再加入會員

佢係嬲咗禾

射射

慘鳥

今個月有兩張$60 兩張$72

點解我冇份

又出亞瑟王 分唔到邊隻打邊隻

理刀冇話出

我有呀

今次呢隻唔係叫亞瑟王
不過我見佢就係同乖離性一樣玩法但係換左皮

se手機驚營燒已經負都咁出驚

可以捱到幾耐

一日都唔知得唔得

when

又可以睇死SER

又可以影allc圖

LM等睇SERVER都唔開

嬲 唔食啦88

#270

ok

隻驚叫咩名

我朝早話去肥婆話GUN

垃圾se

純白魔女?
d game 出親都咁快執 邊個敢課

幾日前你自己先話唔值

依家唔洗
去可以留返係屋企打丁

一間出嚟食肥仔水？

死愛算長命 有好多課長

禾出左去陪fd買耳g

死愛好似去WH到而家
6月應該3周?

係, 仲要代理

最衰佢重課又悶
得啲女好j

有fd

應該都差唔多
不過個玩法好悶 已棄 課咗萬幾

合約完就執得

人魚J好耐

同亞瑟王一樣即係抽唔到張卡唔駛打BOSS

我之前抽齊人魚 而家出新應該就無了

有D性興 做緊幾錢?

依家街價好似千1定千2
上年訂既 今年新年前先出貨到
黎緊應該仲有隻孫悟空出貨 可以同依隻一齊擺係到對打場面咁

想死

咩事

禾刀未死喎

TFL仲係打咗一刀

Btw公會d野禾唔理鳥

佢又做咗非洲大傻仔
仲要唔中

垃圾驚

針

仲抽龍肥

人類總要...

BTW邊隻驚

龍肥 佢課咗10pack

SOSAD 咁睇唔開

斬手指

其實1pack係幾多？
檸檬做咩咁睇唔開

幾日前佢先話唔值得抽

屌!!!!!!!

好龍胖不課嗎
TOPIC害人不淺

打得110萬

第二隊用魔攻？

我妹弓10pack都係咁
今期公主又爆死
一齊上路吧

魔攻伏伏地 仲有咩人未用
支援有乜?

小妹引咎請辭

屌!!!!!!

龍肥 無論你出唔出5星 我們都愛你

巴打都係龍珠迷?

咩驚泥

用咗依隊

玩左陣
佢過版唔識自己行太on9

以前都鍾意睇 不過無買FIGURE 多數夾返來

King蛇咩驚黎

無掃蕩好撚SAD

唔話你知
唔準轉驚

咩驚

EPIC7黎

epic seven
鯨蛇碎愛檸檬

MK現充示愛了

聽日是咪過去SE

唔想刷首抽
抽唔到野就算了

和理nob嘅鯨蛇刀愛

我過檔了
需要d野分散注意

借月月/借女帝
病弓 爆弓 深月 可可蘿 泳可 充電 期性忍
呢堆自己砌下 可能砌唔到多兩隊物攻
都係1物1魔算啦

時空貓歡迎你

虛空一開會唔會一入場四隻家康你眼望我眼

等睇5分鐘後回家
醉愛龍絆對不對

玩荒野打飛機
好野黎

咩驚都好
有驚收留我就得

我買左好多 不過好多都係細隻既

隻boss得返36萬血

求幫砌

齊玩EP7

追龍女中

訓醒了
返工真係好攰

無晒人
訓多陣

我都啱啱瞓醒
有冇新情報
懶開驚

唔想打丁呀!!!
但係見到裸體圍裙克乜野點忍得住

新手頭20抽中火刀同功夫女 師兄覺得點?

有冇龍

無龍

同屬5星角加龍為佳

4:18
CLS

得聲

40:18呀?
5彩

我個心好撚痛阿

入場玩2場,晏d要返工

我都係

5彩 但是3張卡

你地有無開mic玩架?

已經冇感覺 到今日都唔知自己係非洲人咩

真

琴日先追完7000今日人地免費5彩

吾洗還牙

唔抽就不受傷害

有咩抽

水帝超 5場
068 4902

-2

有用discord, 不過係私低下 call

無人

咁兩個打算?

開街

40:18
五彩

唔傾住好難玩

都係嘅

今次符先係大獎
仲要兩隻攻火龍

我今個pool 50抽得張冰晶少女
想追張朱古力

得支垃圾槍唔夠打

傾計咁MK

同禾玩就唔用

冇血打

同我都冇

我同friend用咋

有冇人刷返幾十場超迎

巧慘牙

唔傾住真係難打,又講唔到對面係邊

可以指

不過算,2日後都轉驚了

轉咩

anthem

仲可以做多兩日神袐嘉賓

我玩法太龜,D FD唔鐘意
我鐘意一開波飛老撚咁遠,執到咁上下先打
但D FD鐘意一開波就直插/上船,但我槍法屎成日一開波就死,跟住佢地就唔同禾玩了

禾玩pubg都係咁玩

炸仁去左邊

有時直插反而冇乜人
不過我通常揀多野執嘅地方, 有冇人就睇運氣

有無真火?

水帝 打住8場先
054-3576

370-7251

仲有幾多場?

4

想睇鯨蛇玩還願

GUN

唔好話好垃圾咩

咩還願

恐怖game
啱啱9pm先出係steam

499蚊

港紙除返4

Thanks 有情巴

有人話係又係半製成品黎，前面好正，後面就

都係fps我玩下apex算

但呢隻睇人玩真係好撚爽
似槍驚版既無雙咁

Molamola 21 la

果個嘿嘿有mon住

係鯨蛇嘅錯

有潛質做隊長

係npc 嘅錯

仲間就比佢

好錯好錯

玩咗成千幾萬錢錢
幾時體半減

太大波

冇野做又係時候玩dark soul

幫禾打古達

好似有幾個頭幾戰隊都未出曬刀

開直播

開緊

第一果隊係刀都未出咁制

Know play

好想整武拆

唔知幾時出

Ng play, too 碧

保30少2000石姐

Ng play yau mud play ar 6againbb

禾系咪做錯事

我估保50

Mo yea play

play打飛機

吾系甘牙 跌出30會少7000石
雖然禾冇乜所謂

到底咩黎

我未出曬刀

有兩個未出刀 TFL仲係1刀

仲有幾隊top 公會都未打上來
保30 唔係咁易架葉師傅

禾地_ _ 咪得 好似係

垃圾驚仲要睇班撚屌台仔面色

大家都盡力啦
加咗幾個新巴打跌都預咗
雖然我好似太廢冇乜人權講野

叫鯨蛇出手，佢_ _ 高手

無所謂，大家輕鬆玩
我都唔想玩到要排刀，排到半夜都未打完

企鵝仲有一刀，佢要夜啲先J 到

又b

佢地一日都打到百幾幻呀
之前踢果幾個係打曬先得800
跟本換唔換佢地入黎今次都係出20

其實都唔多關新巴打事
上次已經好掹水

輕鬆玩丁下女吹下水
都唔差果小小石
反正我都係抽唔中野

果班人亂來，又唔打足
再講，同自己友巴打玩先好玩
所以換得岩

梳, 其實應該係關我事

想試下整心太軟食

最緊要一齊J

盡咗力就得啦雖然你係4mk

唔關 你要認為係你打得低傷
就屌埋我個垃圾人權角都冇啦

星期六拎d俾禾食

又b

嬲巴有無睇直播？

Null巴唔會null禾既

禾買D模先
上網睇幾易整

記得買埋 domdom

要買埋個玻璃DOM

有冇人打真火

整比禾食

得閒買完料試下先

20/2/2019 PAD 7周年 巧感動

100石SH

game都入唔到

會唔會又變allc圖

收工未

Pt2先有零龍

唔開針

零龍依個年代仲有咩用

儲

禾矛呀

又開OT

5:00收左

想要玩龍

我係冇唔null嘅時候

我課金果張信用卡就到期
不課金同意書

聽日再去開過張新架啦

東京係咪冇温泉

市區啲嘅

去近交玩會好玩啲喎

我去鐮倉

應該都是箱根個邊

買包草餅比禾食

咩樣

PS4易食雞好多喎

禾唔識 我巧耐冇食過

鯨蛇鯨蛇鯨蛇
玩還願還願還願還願還願還願還願還願還願還願還願還願還願還願還願還願還願還願還願還願還願還願還願還願還願還願還願還願還願

咁多種 點揀比你好 有冇咩特別口味

你覺得邊隻好食就邊隻

玩緊

我淆JJJ
睇人玩IS OK

睇完人地啲相
對果啲嘢食興趣不大
禾發覺我其實唔係幾喜歡食嘢

整甜品果D朱古力係邊買到

新北江夾糖入啲好似有間

巧京京

如果唔係就二德惠

搏盡無悔

星期六帶d零食俾你 太多禾食唔晒
如果你過嚟

有幾多 有冇圖

冇影 原本帶d + 日本 + 上次去759
多到幾格櫃桶都放唔晒 要用幾個袋裝住

禾屋企係貧民窟冇嘢食

我估下次係抗暗暗短
因爲禾整咗暗短530

唔食零食點做肥仔

飲水都肥咪得

刷光帝真係巧辛苦

刷水帝都好辛苦

去搵S巴玩了

食好西

Auto嚟講水帝快啲
暗角太雞

我無艾露十次掛水帝9次都卡死
另一隻4星風槍就直接冰到完場得隻黑鬼刀r緊痕

我水帝都係入一隻光奶搏
光帝試過夠鐘

水帝MVP黑人刀

光帝我一隻奶唔得要入兩隻

比個伏人1001

1001開post